(集思廣益）有咩一聽就有感覺既句子或者圖（慎入）

例子：
A4紙界眼珠

指甲刮黑板

唓,有幾愛呀識得嗰七日,愛咪愛佢啲錢

屌你個閪
唔怪之得要慎入

btw a4紙界龜頭坑

釘書機釘中手指
食飯咬到條脷
踩中插蘇

同女人講道理